不反共了！不反了！不反了！

解！

香港養得你大，亦都可以將你瓦解！

各自行動，目標解共！

呢度冇人反共(你望下後面，冇人)，你反？

解